謝拉特：一直關注曼城事件

日前有報導指曼城受罰一事亦可能影響英超，更有報導指 2012 至 2016 年間違規的曼城有機會被褫奪期間贏得的冠軍，謝拉特向《每日郵報》表示非常關注事件：「我今早（昨天）看到了新聞，從歐洲足協的角度，這是很嚴重的判罰。」

「我肯定他們（曼城）會上訴，所以還是等著看吧，然後我們可看看英超賽會怎處理。」

「我會在得知英超賽會的動作後才評論。但你見到歐洲足協的判罰嚴重程度，可估計已發生了很大的錯誤。我對這樁事件的結果很感興趣，但在英超賽會判決前我不會說甚麼。」

「但我真的很感興趣，原因很明顯吧。」

呢條柒頭皮成個乞衣咁\/

遲黎的冠軍

謝4:今次真係唔會再slip

謝拉特:一直關注事件，希望曼城球員同球迷盡早轉會，天祐曼城！

真兄弟明既就明

拎左都唔撚開心啦

唔會，一定J到上天。

利物浦破天荒一年兩奪英超

重奪英超

光復曼城 時代革命

謝拉特學埋達狗D衰野

我覺得難d
但都幾有興趣睇下 當年個班人番黎捧英超會點
除左謝拉特
有25古 史達寧會唔會要個獎

史達寧

利物狗既野關謝拉特撚事咩 當年唔係咁撚廢 又冼腳黑住曬 拎左冠軍啦 以家就算補返都唔應該比佢

利申 20 年利迷

手快打錯 利物浦先岩

真利迷 最鐘意奧雲

天佑曼城
要大步欖過🙏🏻

史達寧慶祝自己而家隊波被禠奪英超

謝拉達

謝拉特： 睇人仆街最開心

真係扣分既話
會扣邊幾年

250反轉再反轉，冇改錯名